放手一搏同放手離開 你會選擇...

我選擇放手離開...

對上一段感情6年4頂綠帽
自己成日諗係初戀，所以選擇放手一搏繼續一齊
結果自己都懷疑自己到底係咪上世欠佢

自己一個人過咗一段時間
遇過好多好多人
但都冇諗住去展開新戀情
寧缺勿濫 寧缺勿濫 寧缺勿濫

點知打機識咗你
以為遇到你會係人生中最幸福既事
點知你ex係呢段時間不停搵你，但你冇拒絕
一開始我同自己講，你同ex10年感情，唔係話斷就斷
我自己初戀6年都好難一時三刻斷到哂所有野
用咗幾個月去搞清楚狀況同所有野
但我發覺如果真係要搞清楚，好多野其實要分清並唔難，只係做定唔做

但我攰啦，我唔想感情用事
放手離開 轉身走人 希望你照顧好自己
你ex係個好女仔 好好珍惜身邊的人呀
如果有機會，希望下次見到你係你拖住小朋友
而我有機會教你個小朋友

無論我們最後生疏成什麼樣子，都要記得曾經對你的好，都是真的。 —— 後來的我們

屌 祝咩福人地

放唔低又點解要開始呢

所以...我寧願自己走...

唉...係到抒發一下...無朋友明白我